臭雞Catlena Wong 整容隆胸終極進化究極體 15歲做雞進化史

14返坐枱做援交 妳個毒女人就算每日扮善良扮有錢
都掩蓋唔住你內心真正既醜惡
唔好再同人講做人要有口德 無口德會有報應
洗撚埋自己腦扮好人 如果有報應Catlena Wong你條臭系一早死撚左 都無仔送終 但聽聞你墮過幾次胎 你所謂既報應阿 珠寶黑店

14-5歲佐敦返陪坐500 can抽水有無得屌（不詳）

18開始返灣仔1500-1800 可以屌 擇客做

20-22返高級場 木魚 升級到過萬蚊過夜

終極進化究極體

我到底睇左啲咩

唔好懷疑自己對眼